Digital Foundry 評Saints Row The Third Remastered 為有史以來最佳重置游戲

真係估唔到原來畫面improve 左甘多

呢d真係叫誠意
不過真心想佢地remaster/remake第1同第2集
btw有冇人知PS4版係咪一定要上us store買？